點先可以將icloud相簿啲相down去手機

如題
啱啱唔小心禁錯制 成個手機冇晒相
但上icloud睇又有 可以點搞

下載返咪得

我有禁 但係佢好似冇乜反應

本身話由於電量不足 暫停下載 而家連呢句野都冇